北京公安飛機帶走港人 譚家翔 先生

21-8-2019
Flight Ka903 to Beijing

北京公安飛機帶走港人 譚家翔 先生
2 Beijing polices took away a young man, Mr Tam Ka Cheung, from the plane just landed Beijing!

一手資訊！
航機抵達後 機艙門打開後ground officer reject 乘客落機 因為要immigration 查核資料。最後結果係要即場做廣播叫乘客approach cabin crew.

First hand!
After landing and cabin door opened, the ground officer rejected passenger disembarkation (even crew must be remained on the plane). Because of the immigration officer required to check and cfm once again with the passenger info.
After all, the cabin crew made a public announcement “ Mr Tam Ka Cheung please kindly approach our cabin crew.”

Ground Officer向空服報稱大陸能收到香港警察提供之示威相片或影片，以助內地查核香港示威前線手足。

The Beijing Ground Officer claimed that the Hk Popo provides front line protestors’ face photos or videos to Mainland, which is one of the clue for China to commence the inspections and checks!

倘若被拘留 將會與親朋好友失聯
本人極為擔心該男士安全
煩請廣傳聯絡其家人好友！

Perhaps, Mr Tam Ka Cheung has been detained, he will lose his connection with his fam and friends! Please help him and forward this!

*譚家翔被帶走前曾向港人表示電話清潔

Push

推

請大家發起
We Are HongKonger
全球運動

#ChiNazi

Fact check: KA903係飛返香港

ka 903?

KA902先係

表示電話清潔？
慘...香港人以後唔番得大陸

大灣區唔歡迎港人

咁樣點溶入大灣區

哦原來咁嘅意思
希望佢冇事

中國表示正式拒絕香港人進入境內

被公安溶

push

CLS

FC?

Fc 先

隔離post話返左香港

真。一手資訊